/* navigation bar */
"Visor" = "滑入视窗";
"Asepsis" = "隔离";
"Tweaks" = "配置";
"About" = "关于";

/* visor page */
"Visor Feature" = "滑入视窗";
"a system-wide window sliding from the bottom on a hot-key" = "透过系统热键将视窗从屏幕底部向上滑入";

"Activation:" = "激活热键:";

"Control:" = "操作:";
"Hide on ESC" = "使用 ESC 隐藏视窗";
"Pin Visor" = "视窗固定热键:";

"Animation:" = "动效:";
"Fade Window" = "视窗淡入/淡出";
"Slide Window" = "视窗滑入/滑出";

"Screen:" = "显示器:";
"Show on all Spaces" = "在所有Spaces空间显示";
"Show on top of the Dock" = "显示在Dock上面";
"Free Form Window" = "随意控制滑入视窗大小位置";

/* asepsis page */
"Asepsis Feature" = "隔离隐藏文件";
"prevents .DS_Store files to be created in local folders" = "防止.DS_Store文件写入在本地文件夹";
".DS_Store files will be redirected into" = "把所有.DS_Store档案保存到";
"this folder should be set as writable for all users of TotalFinder" = "该文件夹必须是全部TotalFinder用户可读写";
"Launch Migration Assistant" = "启动迁移助理";
"TotalFinder.kext status" = "TotalFinder.kext 状态";
"Unable to connect" = "连接不到kernel extension!\nTotalFinder kernel extension是否已经安装?";
"Advanced:" = "进阶:";
"Don't write .DS_Store to Network" = "不把.DS_Store写在网络";

/* tweaks page */
"Reset TotalFinder to defaults" = "把配置重设到TotalFinder默认";

"File Browser:" = "档案浏览:";
"Show System Files" = "显示系统文件";
"Folders on Top" = "文件夹置顶";
"Always Maximize" = "默认最大化";
"Toggle Dual Mode" = "双视窗模式";

"Menu and Dock:" = "菜单 及 Dock:";
"Remove TotalFinder from Status Menu" = "在状态栏菜单不显示TotalFinder";
"Keep Original Finder Dock Icon" = "使用原始Finder Dock图标";

"Experimental:" = "实验:";
"Freelance Windows" = "使用自由视窗";
"Use narrow Tabs Bar" = "使用窄标签栏";

/* about page */
"Check for updates…" = "更新检查…";
